見到波台咁我都好心痛

😭

禾刀系😭😭😭😭